有冇人識計呢條數？

減肥第一日 175cm 62kg

減肥第十五日 175cm 57kg

減肥第三十日 175cm 53kg

按照呢個速度，我要減幾耐先有180身高？

你勁癲

On9..

唔好得罪ching你

3.5公里/小時